勸大家唔好再玩牛熊

國安法、美國制裁 ？？？

事實擺在眼前，
個市升緊 700點

但呢d 壞消息又唔係次次托市
Eg 之前中美貿易戰，
都會有大跌既時候
短線波幅根本極難捕捉
風險如同賭博
我勸大家早日離場

老實講句，
清醒下啦

是

1

認真，為你地好

而家好少好似你咁好嘅人

同巴塞一樣 害人不淺

彪哥警世文

利好消息

唔好提啦 ...

賭錢,爽

你可以買牛架

你輸左幾多？

B哥

一早睇透左
冇入場
想借今日個例子提點下大家

彪哥而家玩咩
長揸

今日買牛搵左成100%, 點解叫人唔好買? 有錢都唔比人賺?

主要美股長渣

你賭輸唔代表冇人賭贏
人生太短，出手要更大

V?

唔好害人啦

係 樓主自己收埋食

岩
我為左啖氣
贏一倍唔走
結果打左把
賭錢真係唔可以放感情

又洗咗批跌市股神

想問樓豬第幾次開呢個post?

........風險如同賭博.......

火星來的？！返去啦！地球好危險..

明引鳩你,再去挾柒你地

玩美股仲好
港股全部老千股

我諗好多人因為第二句而輸到破產
越追越輸
本大就出事

大家真係唔好玩牛熊，今日唔知聽日事。

大賭變誠哥d fd
小數人贏,大部份人輸,睇運啦,唔好贏左出黎串柒柒,輸左就縮埋一舊就得

agree

新手牛熊不過夜！唔好睇人哋有時過到夜升幾倍。

當日波幅買就算喇，食唔到就食唔到

鳩蛇依家點
仲大手玩緊牛熊？

救到一個得一個

我買牛賺咗一倍

要走，其實最好唔好過夜，無咁容易死

關牛熊咩事
買牛
大賺

b哥早晨

擺明係共產黨托起嗰市啦

戒了
走去美股
港女88

別人恐慌 我貪婪

MC Jin = 偽善撚樣 無成本就譴責警暴 人地一講香港警暴就即係block7人

買媽咪麵對家就得

依句野要麵神講先有說服力

鳩蛇好波